[法律撚] 到底「日出康城」個樓盤名算唔算違反商品說明條例

睇地圖，日出康城東面隔離成座山，無論邊個位冇可能見到日出

地產商改咁嘅名，算唔算係誤導買家以為可以見到日出

瞓啦柒頭

咁「海之戀」係咪要個海表達對閣下的感情先？
而閣下想要個海點樣表示你先收貨？

年輕嗰陣 我見到鑽石山既樓盤
我買左10層 以為今次fatfat
點知…

日出康城邊撚度係樓盤名

唔係樓盤咁係乜呀

日出康城係成個區
d樓座座唔同名

係發展計劃名, 尚可引伸作屋苑, 站名以至區名地名乃後話
九龍站上蓋噉叫Union Square

獅子山冇獅子, 老虎岩冇老虎, 象山冇象, 九龍坑山唔喺九龍, 曼克頓山唔喺曼克頓, 根本全香港嘅地名都係一個大騙局

長沙灣廣場 中環中心 佐敦谷 比華利山

阿俊唔俊係咪又要告人地老豆老母？

大圍名城話自己一脈相連九龍塘啦

佐敦谷有咩問題

老婆餅夠冇老婆啦